西媒：如果C朗服罪，檢方考慮減輕對其逃稅案的判罰

此前據媒體報導，C朗涉嫌逃稅1470萬歐元，據西媒《世界報》報導，如果C羅服罪，檢方考慮撤銷對C朗四項指控中的一項，並將處罰減輕一半。

據悉，如果C朗認罪需要接受短期監禁和大約1000萬歐元的罰款。另一方面如果雙方和解C朗需要多繳納2000萬歐元的費用，至多共計3000萬歐元。

如果雙方不能達成和解，將會進入司法審判程序。若C朗被判有罪，將會受到監禁以及共計近1億歐元的罰款。若C朗打贏官司免於坐牢的判罰，但是他還是需要繳納接近3000萬歐元的罰款。

據《阿斯報》報導，檢方傳喚了C朗的財務顧問，據悉此案件可能有三種結果：1.和解(可能性最小)；2.上交馬德里高一級的法院進行判決，3.傳喚C朗進行判決。

C朗去年曾在法庭上回應了這些指控，他表示：“我總是交我該交的錢，按照規章辦事，我將繼續這樣做。”

消息參考來源: 世界報+阿斯報

C朗攞唔到世界盃:坐緊牢 唔係一定攞到